究竟係咪我誤解咗？

無 因為你根本無女朋友

都真係幾失敗
連自己嘅女人都搞唔掂
仲有咩資格再擁有佢？

啱啊

別人的男人

但唔係俾第二個男人氹返個女人, 而係俾人哋個男人氹返

即係對自己嘅女人冇信心
失敗

失敗乃成功之母

失敗幾多次先可以懷孕做媽媽